海鮮與港女的微妙關係

由細食海鮮食到大 領悟到一樣嘢 覺唔覺會食海鮮嘅女仔通常都唔係港女 例如:食蝦，蟹，佢地唔會奉子咁要你幫手剝殼 而係自己搞得掂 食魚唔怕lur骨同唔怕腥

呢啲女仔如果岀嚟同屋企人食飯 一定唔會怕失禮 唔會揀飲擇食 又厭腥又厭多骨又咩又咩咁 之後對住啲餸西口西面

正評:同意

負評:唔撚柒同意

鹹魚唔算海鮮，係乾貨

um...

投乜撚嘢票

你telegram幾多，有水野朝陽正片比妳